[改圖]林奠配咩髮型會冇咁樣衰？

召喚各位改圖高手

講真佢個樣唔算衰 係格衰姐

咁都唔樣衰

曱甴平

如果咁都唔衰，都無乜人樣衰。。。

月娥

可以試下配孽瘤個掃把頭

黑長直

個髮型遮撚住條仆街個樣，睇唔到個樣就影響唔到市容

好過元秋

投左票再傾

已投，排左一個鐘

貞子

憑你個user name就知你係識食之人

試試光頭

臥槽